★分析師：iPhone X已死！

證券商Mirabaud Securities麾下專注科技行業的全球主題小組聯席主管坎普林(Neil Campling)認為，最令他擔心的問題之一在於晶片供應過剩，因為蘋果公司的iPhone X已死。

坎普林表示，iPhone X只有一個致命的缺點，那就是售價太高昂，消費者唾棄價格過高的智能電話。不過，他認為蘋果的原有庫存iPhone X機型還會繼續上市銷售，但公司不會再生產了。

在台積電公布財報後，許多分析師都警告稱，蘋果公司第一季度的iPhone銷售可能會低於預期。

老貓再世_：此post由iPad發出

4000蚊下年先申請得，老貓未有錢買